大家跟我講一次 “支持國安法”

屌
唔好要我空歡喜一場！
講撚左成年攬炒啦

仆街仲要等成個禮拜
快撚啲啦
快撚啲一國一制啦
巧緊張呀！

支持國安法！

P牌仔

林奠： 唔會中你圈套